韓國瑜：高雄正逢三百年一遇的契機 迎接未來高雄的崛起

十大網紅聯手行銷高雄 韓國瑜：高雄正逢三百年一遇的契機

新頭殼newtalk | 孫家銘 綜合報導
發布 2019.01.25

由全球華人青馬文化藝術基金會主辦、高雄市政新聞局指導的「與“雄”同行：城市行銷手機短拍大賽」，今(25)日下午在高雄市政府舉行記者會，正式宣布活動起跑。活動將徵件至三月底止，參加活動影片必須用手機拍攝，但可使用其他輔助及空拍器材，長度不可超過60秒，必須及上字幕，可使用活動指定之音樂或使用有版權音樂，並附上版權音樂使用同意書。

全球華人青馬文化藝術基金會董事長吳清基及高雄市長韓國瑜到場。韓國瑜希望大家多多深入高雄景點，而不是只著重在逛夜市，網紅可以多多挖掘高雄，多開發高雄，好的一面歡迎報導，不好的地方也不要客氣，可以告訴市政府改善，他同時感謝吳清基董事長號召網紅及各地青年朋友幫高雄行銷。

他說，高雄等了將近三百年才等到這個契機，從滿清、日據、民國，高雄從來沒有當過台灣的中心，今年開始不一樣了，這是百年難得一遇的發展契機，希望透過網紅代表作，讓大家更了解高雄，一起來迎接未來高雄的崛起。

這項活動結合十位具有特色的各地網紅強強聯手，為促進高雄城市行銷、帶動觀光，透過手機短拍方式邀請大家一起來捕捉及挖掘高雄電影新景點，打造高雄影視觀光的取景新地標。4月4日舉辦電影場景一日遊頒獎，得獎民眾可與十名網紅及觀光業者參與旅遊活動，同時加碼獲得與市長韓國瑜合照的機會。

高雄人真有褔
準備發大財

中國高雄特首